點解無人倡議立法香港永久性居民都要投票

根本呢個係全香港人嘅責任，應立法規管。既然議員做嘅一舉一動都會影響市民嘅福祉，咁好應該每個人都有責任去投票。就算你唔同意佢哋任何一個人，都應該投白票去反映你嘅意見。

膠都廢事比

你就咁一句膠都廢事比有咩建設

個個都話嗰班係政棍，咁到底點解冇多d真係有心嘅入去做

逼佢咪投廢票

我屌你老母

根本好多人對政治冇興趣，有時間研究下股市樓市好過啦，強製要人地晒時間去研究一番仲要去投票

投票是人民權利，因此投票與否自行決定。反對強制投票的理由視投票並非責任，而是權利。要落實這個權利，公民應有權決定投票，亦有權決定不投票；此論點主張投票正如言論自由，並不意味強迫發言一樣。

澳洲投票係義務
唔投犯法